想問下AirPods2係咪失蹤左

等我仲咁期待

跟iPad Pro 十月出？

有機會咁樣出架？
屌 我以為發佈無消息就無

咁仲等唔等好

等一個月姐 等埋佢睇有冇